想買返支咪錄下歌仔

Budget 大約$700-1200
主要想個size細啲，睇中咗blue yeti nano
Rode NT-usb mini
同Shure mv51
想睇吓各位巴打推介邊款

屋企附近嘈唔嘈?

覺得你唔會俾錢買USB interface
推介你睇啲USB咪
自己聽下鍾意邊隻

屋企靜+冇回音 = 可以揀電容咪 Condenser Mic
否則都揀動圈咪 Dynamic Mic

屋企附近唔算太嘈，加上都冇諗住買interface ,所以就揀咗以上嗰三支，好似都係usb 同埋condenser mic?

三隻都係電容咪黎
動圈可以睇下Shure MV7(幾貴)

唔該晒你呀巴打，即係以上三款都推介？
Mv7超出預算

個人感覺Yeti收唱歌比較少高低頻 有種刺耳既feel
This is a test so I can see..
其他兩支就冇出事
我會推薦果兩支

收人聲同收其他frequecy response會有唔同?
少高頻仲會刺耳咗?

少高低頻同刺耳兩樣野黎
高低頻差異我比較完三條片得出黎既
我睇返frequency response blue yeti 係100hz-1khz都係curvy過其他兩支

刺耳係條片唱歌果part俾我既感覺
當然你可以話佢冇用果一首歌試咁三支咪既

neumann tlm102

開大部冷氣 搵張棉胎焗住自己 搵iphone錄睇下滿唔滿意先

mv51 千祈唔好買
用佢駁iphone 再用佢個Apps都還好
駁落電腦 無論windows 或者 mac os
支咪一錄音嗰時 ，會大細聲
較咗都冇用 ，好難捉摸

blue yeti (唔係nano)
之前用咗個副廠 usb to lightning
駁iPhone 結果整壞咗佢個監聽
當初以為黑仔 ，好多人都試過咁樣整壞咗

唔知nano有冇呢個問題

USB + shotgun 兩用，呢支又點睇呢？ (雖然 out your budget)

shotgun錄唱歌？